V-Bar比基尼強化乳溝線條 海灘超搶眼

V-Bar會在女性胸口形成一個倒V，據說其中的鋼圈和這個倒V可以加強集中、托高的效果，營造更美麗的胸型。

巴西名模Gizele Oliveira已經多次在IG秀出V-Bar比基尼。澳洲名模Shannon Lawson、Madi Edwards的也都在海邊換穿了V-Bar比基尼。知名部落客Kallie Kaiser在YouTub上試穿、發表心得評論。

唔知點解諗起wonder woman

😍😍😍

港女冇架

港女戴既話 個v字周圍會好寂寞

港女都冇用。香港唔會有鋪頭賣

唔好睇

不了

傳統夾波罅一睇深度就知有無料

Ramsay Bolton

係大波既整曬a-z型bra都係咁靚

好柒

垃圾design

唔好睇

因住D女權又小氣啊

香港賣唔出

八字波

除果陣咪又變返平

有冇日本AV女優用